{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_005256",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-02-16",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "보라매공원"
    },
    "text": "ポラメ公園(보라매공원)\\n\nソウル特別市銅雀区汝矣大方路20キル33\\n\n旧空軍士官学校跡地に設けられたボラメ公園は市民娯楽公園で、1986年5月に開園し、約12万坪の敷地にテニスコート、体育センターなどの体育施設と小動物園、池、遊歩道などの便宜施設が整っており、特に2階建ての建物4棟に学生のための読書室を備え、青少年の指導に大きく役立っている。その他、子供向けの遊戯施設もある。青少年会館では映画鑑賞教室など多彩なプログラムを運営しており、青少年に人気が高く、空軍士官学校時代から続く象徴塔が今も残っており、ここを訪れた子供たちに忠孝思想を高揚させてくれる。",
    "QA": [
        {
            "question": "ボラメ公園はいつ開園しましたか？",
            "answer": "ボラメ公園は1986年5月に開園しました。"
        },
        {
            "question": "ボラメ公園の敷地面積はどのくらいですか？",
            "answer": "ボラメ公園の敷地面積は約12万坪です。"
        },
        {
            "question": "ボラメ公園にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ボラメ公園にはテニスコートや体育センターなどの体育施設、小動物園、池、遊歩道などの便宜施設があります。"
        },
        {
            "question": "ボラメ公園の建物にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ボラメ公園の建物には2階建ての建物4棟があり、学生のための読書室が備えられています。"
        },
        {
            "question": "ボラメ公園の青少年会館ではどのようなプログラムを運営していますか？",
            "answer": "ボラメ公園の青少年会館では映画鑑賞教室など多彩なプログラムを運営しています。"
        },
        {
            "question": "ボラメ公園には子供向けの遊戯施設はありますか？",
            "answer": "はい、ボラメ公園には子供向けの遊戯施設もあります。"
        },
        {
            "question": "ボラメ公園にはどのような象徴塔がありますか？",
            "answer": "ボラメ公園には空軍士官学校時代から続く象徴塔があります。"
        },
        {
            "question": "ボラメ公園はどの区にありますか？",
            "answer": "ボラメ公園はソウル特別市銅雀区にあります。"
        },
        {
            "question": "ボラメ公園はどのような目的で作られましたか？",
            "answer": "ボラメ公園は市民娯楽公園として作られました。"
        },
        {
            "question": "ボラメ公園は青少年の指導に役立っていますか？",
            "answer": "はい、ボラメ公園は青少年の指導に大きく役立っています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 206,
        "QA": 376
    }
}